想問下cap咗幾百萬入會費既工會去哂邊？

又話罷工靠工會？

答我呀屌你老母

手足condom?

收皮啦
血就人流
彩就你攞

工會喎
運動一完
工會借運動而立
手足已成condom

開會飲飲食食唔洗錢
都未叫你地出返人工呀

如果好大壓力成日扎醒 有乜香薰油 保健品推薦？

仲係好大壓力？

Cap哂d水去哂邊？
落格呀？

做自己野

買饅頭唔洗錢？

個個翻工留負皮

Cap完水就潛

成班會員比錢人洗

有寄返張有優惠既會員卡俾我

屌 大學上莊你比20蚊都有
之後幫你R下優惠
d錢比exco飲飲食食

比咗幾多錢

樓豬加油

當手足義工呀？
五毛，block

要嚟登記功能組別選民咋嘛，真係罷工咩

老老豆豆上年擺檔叫人入公會既人係咩格都好易睇啦

我係5毛定分化撚

。

香港人 返工

人哋有聯絡方法，自己打去問
咪好似帶緊風向咁

血就勇武流
錢就幕後收
邊個當邊個condom

當年吹到無人帶領罷工

Push

乜人？

不嬲社運都係cap水唔係第一日嘅事 幾十年前就發生緊

true

自己唔知就唔好咁大聲
其他公會我唔知
但你同咗上面個公會大大聲咁道返歉先好繼續講嘢

一個工會

咁你肯同哩一個工會道歉未？

有意見就直接逐個工會message問，
有料去罷邊個唔想罷，
有啲已經罷緊，職工盟都呼籲罷。
唔會為左你呢啲聲大大無貨賣嘅手足玩爛罷工呢個武器

呢個真

真

罷得成之後咪俾你當condom你繼續返工
收皮啦

擺街站印傳單唔洗錢？琴日係尖咀見到有工會擺
出多啲街咪知道佢地去晒邊囉

邊個工會有幾百萬？

分化撚 拉 block

好奇咩工會有幾百萬？

你肯問我相信2百萬3罷果堆都會開個財務報告比你睇
垃圾扯啦

金融果個？

同之前612基金一樣，屌自己友永遠最快

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

the post is end.

工聯會